女櫃員巴士上推跌阿婆打車長判服務令 官指被告已知錯勿公審

年輕銀行女櫃員於巴士上被六旬婦要求移開霸佔座位的背包，兩人因而爭執，女櫃員及後推跌對方，並襲擊上前追截的女車長。女櫃員早前在裁判法院承認普通襲擊及襲擊致造成身體傷害罪，裁判官今判被告接受100小時社會服務令及向兩名傷者各賠償5,000元。

裁判官又指，案發時被告陳靄婷(28歲)外祖父病危，信納被告因家事感覺焦慮而犯案，而被告外祖父於案發兩日後死亡。裁判官更提高聲線稱：「各界不要再公審一個有悔意同知錯嘅年輕人」。

律師今求情指，被告為人孝順，是一名乖孩子，犯案與其性格不符，被告事後已深切懊悔，希望給予機會年青人。

案發於本年5月7日，被告乘搭215X號巴士時，被一名六旬婦要求移開霸佔座位的背包以讓她坐下，二人因此爭執。其後被告於啟田邨打算離座下車時，疑嫌六旬婦動作緩慢而伸手將她推倒地上。女車長見狀下車追截，遭被告推跌及狂踢。最終被告因在街上失足仆倒而束手就擒。

係咪仆街廢老阻人落車果單？

OK

叫d廢老唔好係fb公審人先啦

點會公審 讚好都來唔切

yes

D死肥西係霸道D

打柒啲廢老就岩

D廢老成日霸位搞到人無得坐

睇錯，原來係肥西霸位

公審個廢老呀婆就真啦
佢仆撚死咗未呀?未死好快撚啲跳樓啦死老野

垃圾官
賣下小強又無事
難怪香港愈來愈多偽君子

公審廢老就差唔多
呢個女中豪傑嚟㗎